有無人討論下二郎系既拉麵？

係大阪係過一次就返唔到轉頭
湯勁油 背脂多 偏咸 麵粗 量多 芽菜多
唔同普通既拉麵鋪
去過兩間啲日本人連213244都唔講
啲人只係負責煮麵
枱都要自己抺

唔鍾意芽菜既唔洗試
細食既一定要叫細size
普通都300g左右
勁大碗
第一次食要男朋友幫我食左半碗
差唔多間間都要排
架仔好撚鍾意食

補麵圖

香港剩係食過混亂係呢種style
仲要勁細碗
同普通拉麵一樣size

原來得我咁重口

喜多方
四國麵王

你果隻唔識欣賞

咁大碗

d芽菜

又平又大碗
600-700羊有一碗

未食過但好想試

香港邊到有
好想食

btw最尾幅圖

點撚食

咁撚樣叫拉麵？

見到都覺得飽

香港人質疑日本既拉麵

男人老狗食咁少野仲好講

唔鍾意芽菜

最鐘意多芽菜

香港係咪淨係得混亂？

應該係 好想食呀
呢種拉麵會試癮
屌

堆到咁高其實點食